---
title: "idhiyemito song lyrics"
album: "Life Anubhavinchu Raja"
artist: "Ram"
lyricist: "Padmasri"
director: "Suresh Thirumur"
path: "/albums/life-anubhavinchu-raja-lyrics"
song: "Idhiyemito"
image: ../../images/albumart/life-anubhavinchu-raja.jpg
date: 2020-02-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Q-HhN9fIgbg"
type: "love"
singers:
  - Haricharan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhiyemito Aedhomaayaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhiyemito Aedhomaayaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gammathuga NanuThakaney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gammathuga NanuThakaney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eemathulo Emjaruguno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eemathulo Emjaruguno"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maimarapulo Nanumunchane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maimarapulo Nanumunchane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eekshanamedo Alajadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eekshanamedo Alajadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nithomanase Mudipadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nithomanase Mudipadi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhiyemito Aedhomaayaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhiyemito Aedhomaayaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gammathuga NanuThakaney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gammathuga NanuThakaney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eemathulo Emjaruguno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eemathulo Emjaruguno"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maimarapulo Nanumunchane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maimarapulo Nanumunchane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eekshanamedo Alajadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eekshanamedo Alajadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nithomanase Mudipadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nithomanase Mudipadi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konchem Konchem Premepenchu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konchem Konchem Premepenchu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manasulomaata Nathopanchu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manasulomaata Nathopanchu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oragachoosthu Kavinchesthaav
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oragachoosthu Kavinchesthaav"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kannulabhasha Chadheveymantaav
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kannulabhasha Chadheveymantaav"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni adugulo Adugesthaane Kaalamanthaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni adugulo Adugesthaane Kaalamanthaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninuchusthu Gadipestaanu Jeevivithamantha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninuchusthu Gadipestaanu Jeevivithamantha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nikosam Naahyanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nikosam Naahyanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvele Naabhagyam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvele Naabhagyam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naacheyi Andhukoraadha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naacheyi Andhukoraadha"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roju Roju Kallokosthaav
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roju Roju Kallokosthaav"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thellarithe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thellarithe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gnaapakamosthaav
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gnaapakamosthaav"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chirunavvutho Chilipigachusthaav
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chirunavvutho Chilipigachusthaav"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maatalatho Mantramuestaav
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maatalatho Mantramuestaav"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ni Andham Chandamaamai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ni Andham Chandamaamai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennelakurise
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennelakurise"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa pakkana Nuvvevuntene Manasemurise
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa pakkana Nuvvevuntene Manasemurise"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvele Naasontham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvele Naasontham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nithone Aasaantham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nithone Aasaantham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raasade Brahma Eeeraathaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raasade Brahma Eeeraathaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhiyemito
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhiyemito"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aedhomaayaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aedhomaayaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gammathugaa Nanuthakaney
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gammathugaa Nanuthakaney"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eemathulo Emjaruguno
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eemathulo Emjaruguno"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maimarapulo Nanumunchene
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maimarapulo Nanumunchene"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eekshanamedo Alajadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eekshanamedo Alajadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nithomanase Mudipadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nithomanase Mudipadi"/>
</div>
</pre>
